係時候再籌備黃色經濟周／月

一萬蚊回水即將到來，再出殯聯盟已經開始谷定咩消費活動想比藍店回血，我地一定要剃個仆街政權同佢D爪牙眼眉，用行動話比佢地知我地會點抗爭落去。

銀包已經係我地為數不多所擁有既獨立自主權，除左各種捐錢籌款，成個黃色經濟圈都係時候再灌溉一下，除左係帶動實質既收入外，呢類活動亦都係等同抗爭強心針，去話比所有同路人知我地香港人重堅持緊好希望到時可以再重現甚至超越五一黃金周既盛況

推啊，要抗衡再出殯

up

推

黃金周

推到黃金周再起行

不了
民記係大台泛記
良心guide 黃藍地圖人血饅頭
黃色經濟圈阻住全民勇武

成班日日批鬥人哋仲想人做嘢唔全民勇武就係等於冷氣軍師坐係屋企乜都唔做，連登班滑波師話嘅

要高舉經濟自主, 消費獨立, 話比人知自主獨立有黃圈撐住!!

無錯!!大力推!

tui

七一黃金週？

回左一萬水後比較好

繼續推

到時又變咗黃色飲食週🥴

已經改善緊，慢慢都有其他類型零售，飲食圈應該同其他類型合作推出優惠

好多眾籌要大家幫手

呢個當然

持之以恒